交通工具文宣, 有冇得諗?

我冇嘢講